====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est l ' architecture qui représente les aménagements urbains , qui donne forme à leurs ambitions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

